由於暴警濫捕、暴打市民，呼籲全球旅客切勿來港

由於暴警濫捕、暴打市民，胡亂發放催淚彈，又有暴警鎮守機場，呼籲全球旅客切勿來港！！！
大家一齊廣傳，俾所有遊客知道，睇到時無遊客黎香港，形像嚴重受損，政府知唔知驚？！！